Zelfs als ze buiten Europa en bewonen de woestijnen van de nieuwe wereld, maar een van de eerste resultaten van deze sympathieën waarvoor de daemon thirsted zouden er kinderen en een race van devils zou worden doorgegeven aan de aarde die zou het voortbestaan van de soort mens een voorwaarde precaire en vol van terreur.
